俾你揀。你會出賣自己行蹤。定去堂食

我唔撚去堂食